飲啖暖水會好啲

啲人成日話「飲啖暖水會好啲」衰過唔講
但係當連尼句都冇
仲要明知你病左好攰都仲叫你同班兄弟飲野
你就明尼句既重要性